[港獨] 你會 GUM 邊一粒掣???

: 香港島獨立
大灣區獨立

梗係兩個一齊撳

中大無限期停辦

港島啦，再建立香港公民測試，篩檢有質素既香港人留係港島實現公民社會

愛國撚、港豬、討厭政治班人留係新界九龍

幾百萬人塞喺港島

平均呎價十萬蚊指日可待

即係大灣區獨立於中國

港島又獨立於大灣區同中國??

無錯
製造戰略緩衝呀
支那要打都打咗廣東先可以打港島

Gum 你退出連登

大灣國做實業
香港做金融
唔洗比共產黨搶錢
fat fat

有質素既香港公民兩百萬都未必有

2廣獨立

最好北京宣布獨立 共產黨脫離中國 之後香港做首都 殖民式統治全中國

新界人獨立左先啦屌

??

gum伯母粒lin